其實有冇人覺得勸人唔好自殺例牌對白....

講“自殺係解決唔到問題”其實好on9....
通常自殺都係唔想解決問題，或個問題解決唔到先自殺？

最憎人講 "有勇氣死冇勇氣生存"

要理解
要聽對方講野
而唔係講野比對方聽

其實對某d人來講生存需要的勇氣更大

啱呀 就係生存太痛苦先會想用死去解脫, 然後啲人就講依句, 顯得佢地根本唔理解想自殺既人, 反而會令人更想死

有咩諗緊講嚟聽下
你唔想講我都可以坐喺度陪下你

純粹睇睇下劇，見個角色對白講呢d, 覺得好on9